【逃犯條例】劉曉明：港府已暫停修例 籲港人積極回應港府及特首 (08:08)

修訂《逃犯條例》爭議未息。中國駐英大使劉曉明上周五（21日）接受英國天空新聞台專訪時，再度就修例爭議發言，呼籲香港民眾積極回應港府及特首林鄭月娥。

劉曉明稱，大多數英國媒體只關注上街的示威者，忘記了有80萬港人簽名支持修例。他續指出，港府已就修例徵求民眾意見和建議，在收到的4500份反饋中，有3000份支持修例，只有1500份反對。

劉曉明希望如今修例爭議的事態能夠平息，強調中央對港府有信心，而港府現已決定暫停修例，並花更多時間傾聽民眾聲音，呼籲港人積極回應港府和林鄭月娥。

他又反駁前港督彭定康的「修例破壞中英聯合聲明」言論，稱修例正是為了把香港建設成更美好地方，而非「避罪天堂」。

普選

80萬港人簽名支持修例 仲有620萬唔支持

林鄭應該用華為
與世隔絕收唔到回應
咪講撚左暫緩暫你老母

咪積極回應咗, 圍9警總

200萬人唔收貨

港府未撤回修例、暴動指控 籲港府積極回應市民訴求

積極回應緊唔收貨囉

圍政總 警總咪回應囉

on99 咪撚睇咁多cctvb啦

屌你狗官

中國應積極回應港人真普選訴求

乜水呀
叫隻笠晒水嘅柒鵝出黎再講啦

五大訴求一個都冇達成
0/5

暫停only

係咪鼓勵推動無產階級革命定係點？共狗d野好難閲讀

其實你地有無留意，CCTVB 都好似無乜點講獨立調查委員會(申利，屋企兩老睇無記果時留意到)，反而主力講撤回，所以我覺得佢地唔想講警察濫權問題

80萬簽名 仲好意思攞出黎講

自己單機喇 屌你老味

馬英一簽到馬英九

駐英大使變咗中共發言人

林奠自己都唔出聲

又話成件事唔關中共事係林奠提出，咁我哋內政關你春事乜

關呢條友咩事？

佢意思係覺得我哋仲未夠積極。
要畀多啲火佢

咁仲唔積極? 已經好積極咁表達係要撤回唔係暫停